{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seomtaimjeu-jeju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "섬타임즈 제주"
    },
    "text": "済州に位置するサムタイムズ済州は宿泊客のために様々な施設とサービスを提供しています。 当宿泊施設は無料専用駐車場と庭園、無料Wi-Fiを提供して宿泊客の利便性を最優先に考えています。 アルザクジ海辺と新羅免税店まではそれぞれ1.8kmと6.6kmほどの距離に位置しており、徒歩でもアクセスしやすいです。 また、国立済州博物館、済州港国際旅客ターミナル、オソルロクティーミュージアムなどの名所も近い距離に位置しているので、観光客に便利な宿です。 客室は薄型TVと専用バスルームが備わっており、一部の客室には簡易キッチンまであり、自由に使用できます。 ベッドリネン、タオルなどの必要なアメニティもお部屋の中でご用意しておりますので、ご心配いりません。 加えてベンディ窟や済州中文リゾートのような名所が、サムタイムズ済州からは少し遠くに位置しています。 ベンディ窟は32km、済州中文リゾートは35kmの距離にあるので、車で移動しなければなりません。 最寄りの済州国際空港は5kmの距離に位置しており、交通の利便性も備えています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 サムタイムズ済州は済州の中心部から約10km離れているので、自然と静けさを楽しみたい方に最適です。 ただ距離は直線距離を基準にしたものなので、実際の距離とは差がある場合があります。 サムタイムズ済州は休息と観光の楽しさを同時に提供するところなので、多くの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムタイムズ済州はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "サムタイムズ済州は無料専用駐車場と庭園、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アルザクジ海辺と新羅免税店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アルザクジ海辺までの距離は約1.8km、新羅免税店までの距離は約6.6kmです。"
        },
        {
            "question": "国立済州博物館や済州港国際旅客ターミナルは近くにありますか？",
            "answer": "はい、国立済州博物館、済州港国際旅客ターミナル、オソルロクティーミュージアムなどの名所も近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には薄型TVと専用バスルームが備わっており、一部の客室には簡易キッチンもあります。"
        },
        {
            "question": "必要なアメニティは提供されていますか？",
            "answer": "はい、ベッドリネンやタオルなどの必要なアメニティもお部屋の中でご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ベンディ窟や済州中文リゾートへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ベンディ窟までは約32km、済州中文リゾートまでは約35kmの距離に位置していますので、車での移動が必要です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "最寄りの済州国際空港までは約5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "サムタイムズ済州は済州の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "サムタイムズ済州は済州の中心部から約10km離れています。"
        },
        {
            "question": "サムタイムズ済州はどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "サムタイムズ済州は自然と静けさを楽しみたい方に最適な宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 477
    }
}